<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Luis Escobar</title>
    <link>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Luis Escobar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje de LaunchX</title>
      <link>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!, cuando inicie la primera clase estaba muy nervioso sobre c칩mo me desarrollar칤a en este curso, ya que es mi primera experiencia al tomar un curso en l칤nea, y cu치l fue mi sorpresa que me lleve, me Encanto, es una experiencia muy divertida a tu ritmo, que muy pocos cursos dan, la forma de aprendizaje es muy buena y m치s con los Mision Comander que nos tienen toda la paciencia del mundo, no pens칠 que me gustar칤a demasiado, aun saliendo del trabajo cansado, aun as칤 me emociona estar en este curso e ir aprendiendo poco a poco lo que m치s nos apasiona, los MC han sido una parte fundamental en el desarrollo del curso porque son las personas que nos ense침an paso a pasito, sus experiencias, sus conocimientos, todo, y la forma en como lo plantean se les agradece mucho, he aprendido gracias a ellos el uso de git y github, cosa que lo hab칤a escuchado pero realmente no sab칤a el potencial que puede llegar a tener, he aprendido un poco de pyton, html, java, la l칩gica que es fundamental, css una de las cosas que escucho mucho pero que no sabia para que era y ahora me doy cuenta del potencial que tiene es impresionante y lo veo as칤 porque me encanta el dibujo, al final esto ha sido una experiencia muy satisfactoria y emocionante que de verdad agradezco a los organizadores por el gran trabajo que han hecho, a los MC por el conocimiento aportado y a los explorers por el apoyo y la comunidad que existe en sus corazones, Muchas Gracias por esta inigualable experiencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un profesional de software</title>
      <link>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Lo mas mportante de la cultura de un profesional de software es:
-La Honestidad -La Responsabilidad -El Respeto -El Trabajo en Equipo -La Comunicaci칩n. -El Cuidado de si mismo.
Todo esto es muy importante los valores para un desarrollador de software, ya que generalmente tiene demasiadas ramas en las cuanles puede interactuar durante un proyecto, esto es su pan de cada d칤a, y realmente es muy satisfactorio cuando ves los resultados que puedes hacer, mediante el aprendizaje obtenido con futuras retroalimentaciones al momento de realizar un proyecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisalias.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
